蔡允潔憂鬱症纏身 認劈腿10年男友

//10年期間男友照顧她無微不至，原本以為可以開花結果的感情，卻因為父母離異讓蔡允潔對未來感到不安跟迷惘，最後竟然是自己劈腿結束這段感情。//